有無巴打起searching c買過野？

早排買個降噪耳機，
足足個月都話送緊送緊
又話順豐寄失貨要再重寄
搞左勁撚耐
到退錢退撚左兩星期都仲未退到
完全唔知想點！